有無人好驚g20之後乜都無改變

呢次之後
成功與否 都証明香港真係影響去到好大

[EQ訓練班] 睇返侵侵嘅往績，我諗大家真係要認真有心理準備面對G20

唔好諗住g20 幫到香港，
我實實在在地告訴你，
完左g20, 警察會變返之前咁暴力，國家宣傳機械開始工佢。
大規模秋後算帳開始。

唔好簡單化民主運動。
人地國家，用條命去博，都用幾廿年時間，如果覺得香港咁就可以有自由，真係 侮辱左自由同民主既價值。
但係自由就係，當你嘗試過，之後就不可能冇，香港人就係咁。

如果咩都冇改變
你依句除咗拎黎打飛機仲有咩用

假設有變，都唔會係即刻
但香港人一向性急，即刻見唔到效果就當輸

我覺得未必咁快make到duel 今次似出offer 但支國捱多幾個月 頂唔順就可能有機

我地面對既極權政府

縱觀歴史有邊個極權見啲人民示威幾次就退縮倒台？所以呢場係長期戰爭

g20 登報最大用處係俾全世界意識到香港發生緊既事情，意識到香港人俾大陸壓迫，意識到香港人需要支援

唔好諗住g20可以解決一切

但星星之火可以燎原

每次一小步，香港一大步

Every little step is a step forward

最緊要都係人係度 人多好辦事 除非俾人捉曬

睇翻世界歷史，爭取民主都唔係即食，以幾十年起計嘅cases 大把。今舖我哋做得好好，建制派淆晒底。Keep住道氣，按自已能力情況參與之後嘅行動。能文能武，剛柔並重一定會成功！

香港人返唔到轉頭嫁啦，風聲無咁緊時政府就會開始清算，大家諗下點樣多角度持久進攻，繼續凝聚市民反共思想及力量啦！

唔好灰心, 6月一切都只係前哨戰黎!!!!

點會冇改變
你睇台灣
最重要係民智已開,唔割蓆思維有利日後

未知既野諗黎做咩
不如拎呢啲受負面情緒影響既時間
用黎諗下下一步點做又好
用黎上網對抗共狗又好
用黎洗鳩身邊既人腦都好
呢一場係長期戰爭
呢家香港人學識團結
係一個好好既轉捩點
加油

未必需要好大成果，令北京減少對香港干預，去翻08年前嘅水平，已經好好多。

要做既野做左未?
做齊晒就要準備71
71完左仲有之後好似仲有個峰會係香港?
大把野可以做

對抗政府每一個行動都唔知會唔會改變到
但最後改變到既話就等於之前每一個行動都有佢既價值，所以唔好成日當個活動有迴響但改變唔到既時間就話打飛機，呢啲迴響正正係下次行動既推動力

唔會冇改變 已經改變左好多香港人抗爭手段

首先要明白，侵唔會為香港做啲乜，佢係由美國人投出黎，香港人冇份，佢同時係一個強調美國利益既總統，又係商人，重點應該係中美貿易戰同埋其他國點樣夾埋玩9老習
G20大部份國家係美國盟友，普京只係花生友，已經準備好出賣契弟

G20要睇長遠啲
老共不嬲言而無信，應承左咩都唔可以開心得太早
侵就返屋企開twitter 先屌人老母

大家寄望既，唔應該係老習聽侵講放過香港
我就望侵果日就拎貿易戰協議文本出黎要老習簽
唔肯簽就即日反枱
順勢簽埋人權法

簽左又唔洗怕，老習簽完唔會做，到頭黎都係反枱，不過時間遠啲
簽完真係做，係最差既結果，內地市場會比外資瓜分，國企會收皮，老共會慢慢冇錢，同時外地訊息有更多渠道進入內地，到時就反啦反啦
呢個係好遠既事，同埋機會好微，都要睇返文本內容同美國佬執行力，參考返中興禁運事件

事到如今，鬥長命係必要

cant agree more

你期待一次就成功？

最重要係每次學習同進化，播下革命種子，仲有好長既路要走，大家加油